犯事既人比警察拉, 咁警察犯事邊個拉?

採證, 舉證, 拉人都係警察做哂
難聽啲講句, 佢地故意唔開FILE, 唔拉人
例如當年七警 朱經緯
佢地有心拖延, 市民根本吹佢唔漲
呢三個月運動, 全部拉完第日上庭
又唔經對其他CASE都係咁?
仲有, 證物全部沒收, 講真, 加料減料根據冇人知
甚至令證物消失都冇辦法

當年icac 成立, 我相信某程度上都係想抗衡警權
等警察唔可以惡哂
濫權都係貪污既一種
但可惜...